快艇歷史性入西岸決賽，又要等多場

金塊唔會又反cup下

等輸啦

呢兩場試探下
下場會贏波晉級

咁能老土 以為KAWHI又統治多一年

又想搶七絕殺姐

香港時間9月14日，洛杉磯快艇隊以98比111不敵丹佛金塊，總比分被扳成3比3平。本場比賽快艇隊在最多時領先對手19分，下半場卻被金塊完成了驚天逆轉。而數據顯示，在距離分區決賽還差一場勝利時，快艇隊歷史戰績為0勝7負。

G5快艇隊在最多手握16分領先優勢的情況下，被金塊成功逆轉，這讓整個快艇全隊都顯得有些失落。不過手握賽點的他們，今天再度出現了同一劇情，大比分領先之後的鬆懈，階段性斷電給了對手翻盤的機會。

2015年快艇隊在分區準決賽3比1領先情況下，被侯斯頓火箭隊連扳三場，最終遺憾出局。而本賽季快艇隊再度3比1領先，距離西岸決賽僅一步之遙，卻又一次被對手扳平總比分，被拖入了搶七大戰。

歷史數據顯示，當快艇隊在距離一場勝利晉級分區決賽時，他們的戰績為0勝7負，創造了NBA歷史上最長的連敗紀錄。對於快艇而言，創造如此尷尬的紀錄並不可怕，令他們更為擔憂的是，接下來的搶七大戰能否頂住壓力避免被翻盤，或許才現階段他們最擔心的。

本場比賽快艇隊在最多時領先對手19分，下半場卻被金塊完成了驚天逆轉。而數據顯示，在距離分區決賽還差一場勝利時，快艇隊歷史戰績為0勝7負。

kawhi有湖人唔簡，簡大飛
敢於挑戰

快艇領隊收硬皮喇 一領先就亂打 成隊完全冇戰術可言 幾乎全部單打 仲想攞冠軍 認真可以收皮喇

雅各布-格斯坦恩在社交媒體上更新了最新的晉級概率，其中搶七大戰快艇拿下勝利的概率為66%，金塊翻盤晉級的概率只有34%。

66

大飛入西決都係俾AD sm架啦
個底咁廢

無啦 點入到 打到咁西

Game7認真打啦點會輸

如果係咁既話場場4-0啦

呢班波常規賽到而家都無heart打
真心唔支持
金塊雖然球員個人質素唔高
連續兩round都死亡邊緣大反撲
好熱血

有3場試探緊

金塊go go go

金塊聽日踢會出局啦
成隊波似d人都無品

呢個陣俾波波，
起碼都三連霸

問左pg
今年快艇都係試探+試陣
出年先嚟真

pg吹大左

希望金塊出局啦
LA四大巨星大戰先有睇頭

Kawhi 留左速龍 而家輕鬆入Finals

金塊鬥猢應該好睇過艇對猢
艇個陣食住猢無得打

都唔知pg有乜咁勁

食住大飛咪拎硬冠軍

試探完未

快艇首次進入西岸決賽的夢想破滅。考瓦伊-尼納特只得14分，“佐治”保羅-佐治只得10分，兩人在第四節一分未得。

la四大巨星?lbj,ad仲有?

快艇真係笑話

PG真係上唔到大枱
都好 對艇無好感

唔屌可愛?

又要等多年

Pg真心癈9

可愛吹大左 佢要有成堆綠業扶持
但艇有PG同佢搶 今季佢自己都唔穩定

流氓球隊一早要收皮啦

快艇歷史性入西岸決賽，又要等多年

驚等一世都入唔到

今年係第51年未等到一世都等左半世唔掙在啦

今年個陣咁靚，都唔知下季點執

贏左未

認真未?

快艇準備下一輪 同箭爭西岸第三

可愛未開playoff mode姐

唔緊要，下年再開

Include 2019何況宜家2020？最快要2021喎